點解唔係全體公墓員減1成？

現場記者問下啦

講下減完點幫到我

成日見啲記者問埋啲on9問題真係火撚滾

公務員日日Home office 疫市加薪

減咗又點
啲錢咪唔係派返俾市民

沒有意思

公務員加私人体業唔會跟
公務員都帶頭減咁私人公司都一定跟

要減既話 帶唔帶頭咪一樣減

用錢買良心， 減薪仲會賣？

其實幾萬人一齊減薪對個經濟已經有負面影響

埋位埋位 周同學追悼會直播